有冇可能叫大家喺投票前一日送曬D長輩去旅行

啱啱睇完台灣嘅博恩夜夜秀 覺得好似好有用

我冇野講

我冇野

push

冇嘢講但有得諗

經濟許可嘅可以一試，係時候做下孝順仔孝順女

有諗過

平少少送個兩日一夜大陸團都負擔得起

搞個即日來回廣東美食團
7am集合 11pm解散
唔使免費
可以用搞手打個和形式平價搞

Pish

賣親情牌算啦

一家幾口全部不投建制狗